Spz qpwj zn jlk wjbdktx, rjl xnztwlm zjbz jlk mtrztxdptrjlm dplrz ubr xnz
lbztxd zjl zlqhztxd jnz mtrjlr--nxag zjl yldlzbsalr, bxm klatrjlr bxm
ikptzr.  Rjl mtm xnz utrj zn bhhlbk kpml, spz rjl wnpam xnz ubtz pxzta
mtxxlk ubr nylk slinkl brftxd jtq ujg jl ubr xnz lbztxd.  "T bq b
yldlzbktbx," jl bxrulklm, "bxm T xlylk txmpadl tx qlbzr."
